你連樣都唔得d女唔會想同你傾計，連了解既機會都冇

乜都係樣，身高，外型
話之你識幾多野返咩工
出到黎冇人咁得閒發掘你長處
話之你專業人士，做生意，位高權重
係女人眼中呢d只係bonus
想唔想同你上床，深入了解，拍拖
連女人理智都話唔到事
永遠都係感覺行先
所以點解荷里活同全世界咁多metoo
個男人明明有返咁上下成就/地位/財力
但係女人眼中佢地只係工作機器，賺錢機器
只係社會一粒齒輪
但小鮮肉，型男，就係活生生既一個人
有感覺，有温度
d女開口埋口上進係想自己條仔上進
但好多人解錯左以為上進事業有成就溝到女
你明唔明個分別

下 不嬲啲女就係感覺行先
雞例外

好正常，你見到豬扒都唔多想佢埋你身啦

係 將心比心 見到Joyce catgirl 話知佢幾上進

連登毒撚思維
只要d女唔肯理佢地 唔想了解佢地
靚/正常樣既女=臭雞、貪錢、死港女
肥婆/醜樣既女=咪撚行埋黎

真係上進又有錢既 d女仆埋黎比你屌 爭住了解你啦

係啊
唔係名錶名車有咩用？
後天救先天不足之嘛

你簡人人簡你姐